又升! 今日新增75宗武漢肺炎個案

推

日日控制到唔過百 但日日都有6X-7X 真係同武肺講掂數

就算18/8完防疫政策丫麻